點解d人可以唔拎起個袋一野坐埋嚟

坐坐下地鐵有個拎拐槳ge入嚟
本身諗住無位都俾係坐點L知隔離個早過我

條友就一野fing個袋埋嚟 都算 你行動不便我由你

仲將袋野愈整愈過係想點？